[認真] 召集巴打一齊去林村拋寶牒

新一年就有新開始
有人話誠心許願先會靈, 所以我地遲D諗住行路去林村, 拋個寶牒許個願

古時有唐三藏行路去取西經, 今日有我地行路去拋寶牒
希望有D誠意 個願都會靈啦

唔知有無巴打有興趣一齊行呢?

有興趣嘅巴打可以係LINK報名

寶牒 定係 寶碟 其實

想整死棵樹咩

祈福為名，行路為實

六合彩又唔中，一定係未去許願。
認真想新春行番個大運，體驗行路拎既感覺。約定你

推